RedGamingTech獨家爆料:PS5 GPU目前表現良好的秘密 ！！！！！！！

索尼對PS5的內部結構和深層技術特性諱莫如深，主要是因為《通往PS5之路》的談話反響不好，在吉姆-萊恩本人的指示下，開發者也只好三緘其口，因此信息的流露非常緩慢。 CPU為Zen 2，採用統一的8MB L3緩存（經兩位開發者確認），沒有選擇關閉CPU的SMT。統一的緩存使得訪問緩存內存時的延遲大大降低。 一個CPU核心專門用於操作系統和類似的功能，這就把剩下的7個核心留給了開發人員 DDR4芯片是用於SSD緩存和OS任務的，開發者可以完全忽略這一點。 PS5不具備Sampler Feedback Streaming功能，不過有一些開發工具可以為開發者提供類似的結果/功能（不過比較複雜）。 PS5的Primitive Shaders比RDNA 1中使用的更先進，可以讓GPU達到 "極致 "的精度。 VRS還通過幾何引擎以 "極致 "精度運行。 虛幻引擎5的 "Nanite "技術很好的利用了PS5的幾何引擎，也是迄今為止GE最好的展示方式。 緩存刷新器一直被忽視，沒有得到足夠的重視，根據開發者的說法，它們為GPU提供了顯著的加速，並減少了大量的開銷。 Tempest引擎已經被開發者用於CPU相關的任務，並且在物理方面有很好的表現。 PS5的計算單元架構與RDNA 2和Series X的桌面實現中的計算單元架構相差無幾。

連登共識係反ps5